最後提醒, 今天集會不須要Gear

今日中環一定係和理非, 就算要清場亦唔會擋.
反而一有Gear 就會有大量人提早離開. 謝謝留意.

推

幫你推
唔好整到香港一班良心公務員

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

推!